我要阮民安做下一個古天樂

今年叱咤我地不如推阮民安做我最喜愛男歌手。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

係咪佢要出歌先有份被投？